SHF拉打特攝綜合POST665 魂展特輯 準備好放血

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留明

clock up

未確認生命體

笨大

Tamashii time !

終於做完嘢上水
準備聽日劣丁

新post 留名

留名學慳錢

鞭啦鞭啦

青頭衝擊

鞭屍

新po留名

留名學野

留名繼續買

新人留名

屌 幻德

一車車

新手留名
估唔到咁多巴打識貨
知里地上吧

閪袍唔買

布

仆街真係環保系列
btw塊布係膠定點

仁叔 劇場版

有預感會用到
擺定上嚟先

終於唔係石油

呢對有性趣 可以唔追舊幾隻

環保笨大

入啦呢隻

環保左龍兔先啦

講紙造我都信
睇定啲先

同模改色既極致 同佢新logo一L樣

龍兔劇場個隻ok

好野 唔使後追

隻角係咪再長啲

贈上

車車lv3
好興奮 希望唔好係失蹤人口

MB

準備置頂失蹤人口啦

投資者末日

永續社長

zombie

NX

目測係環保大使
連個閪腳板都未改返好

皮套係咪完全一樣

石內卜

唔該改左個接地先

個頭隻角都係完全冇改
一大炸環保作品衝唒出黎

笨大話改你老未，唔改一樣大把人衝

貝爺隻眼好靚
隻七仔新定舊

重要部分損左咁
展品都咁嘅qc

隨時只會係年年display only 做黎擺展充場面

勇巴心願 真係燈到

貝爺好靚

9成一樣都可以出3隻
笨大真係好嘢

後追仁叔 笑到最後

張紙寫住special colour ver.

你唔係港魂咩

有唔同咩 隻眼仲係咁黃

終於可入手

好眼力

R/B最還保 個身就咁黑銀對調

邊位巴打睇過

無錯

如果佢有認真做戰損我覺得絕對抵佢賺嘅
但事實係只係舊模 加啲血跡就算
變左爲一作用係啲人唔洗高追上一隻

濕9拉出式股關節

好眼力都睇唔出 special 左係邊

我條撚，好硬

岩岩追左隻白眼諗住收工
宜家追多隻綠眼

仁叔

一年一度 有得睇 冇得買大會

到時再執掛

又係佢二個

悠隻眼有冇做返條斜線

藍毛加新素體

我就虛脫

輕鬆又環保

魂展好多齋display唔出㗎
不過呢隻都算環保 出既機會好大

咁玩法 exaid 失蹤人口就黎多到數唔唒

有d悶

有誠意喎 啲戰損
我收返上面話佢就咁加血漬果句

老實人d紋貼紙黎既

以專業既角度來睇

我覺得好撚hea
純粹再販比人追

係喎
hea 到

德政

趕魂展出貨求撚其

出9成 明賺既苯大一定出

問題係真係好易出
換腰帶 笨大開心既就送多把劍仔俾你地

心口 頸 眼 都有再整傷口
笨大喎 算係咁啦

收貨啦

講返聲
仲有不准拍攝部分

年年都係，有d要遲d先知或者等勇者偷拍

不準拍攝咪又係第一日已經會流出左偷拍

希望龍兔神主牌

悠仔好似淨掃紅色

好呀 快啲嚟搶我錢

唔洗食炒 收貨

都正路既~佢又無比機槍掃

【 S.I.C. 20周年企画 】

S.I.C.

SUPERIOR

IMAGINATIVE

COLOSSEUM

大山竜、浅井真紀、坂本洋一＆KOMA、そして安藤賢司……

異能な『造形士』が、平成ライダーという闘技場でイマジネイティブを激突させる！

個身鮮色咗？

無任歡迎

真主角 真主armor

搞返清楚
個主角係社長

近幾年喱啲多數唔出

轉自開苞人

Btw仲有幾多隻呢啲mk頭

老老實實，隻眼真係做得差d

仲未有銀毛毛...

除咗WIZARD FORM都無咩期望

喱D應該難D出呀

難講 呢個form 喺Zi-o套嘢係普通強化form 唔係legend rider啲外傳嘢

點都要出一兩隻見下人嘛
要12月先有自家強化form喎

Girigiri Chambara

戰損仁叔

宣報 下個月又係社長月

後入輕鬆

暫時得貝爺起痰

多數點都出一兩隻
始終今次拉打唔多
有啲 quota 比佢出 但之後冇人氣就會停

咁佢醒水啲咪鬼出時王啊

最緊要扯旗

我全部都要.jpg 要制霸仁叔

7星俠
雖雖然唔知有咩唔同

未扯得哂 再黎多d
eg. 無敵

軍曹哥系列

依個入！

Garuru中尉

新坑
冬樹大人

係機會入多隻zombie
但無敵呢

zombie

無敵正面呢

zombie會唔會好似lv0咁蟹

哇 giroro 呀哥出早過 dororo

無事既
display姐
唔會出既

個d我聽日講

屌可唔可以比我抖下

唔緊要
玩家福音

rb正面咁柒既

軍曹哥已戰勝歸來

如果有第二次受付就....

下一個十年見

過氣啦，等現冇得輸

魂限二次受注

十成再販

再販一定入。真骨古迦line差普通紅

快點強姦我!!!!!!!!!!!!

好撚靚

果舊廢膠送都唔撚柒要

龍珠系列個模真係冇得輸 就快印爛

成個場係唔係環保展品 其實有無新野真骨果d

魂展-全球最大規模環保商品展覽

我好興奮啊.jpg

比你發現真相

d拉打得個睇字，你係開訂至好
paradox lv.50先走左數

走開數嫁啦
慣左

連最好搵社長系列lv3都冇影

全部都display only

唔關事嘅 送的

銀堡壘其他角都有模
唔通出齊一隊?如果係又有D性興WO

的確係一隊
SDX系列

嘩 iron nigga正呀

你地覺得邊隻zero最正

阻訂

準備有得玩

why not both

有冇ghost arms

真香d form我都覺得會有人買
zio d form真係出一隻插一隻，浪費膠同埋條line進度

應該差唔多公報

暫時除左基本form會買之外其他都

垃圾中二ZiO
除左基本form 1隻都唔買

隻ghost又幾型

嗯
一樣諗法

好似改咗

想睇build

想佢出電王隻怪人

好難得大家都係咁諗

mon post閪比負皮啦我會好痛架

佢一陣出哂咁多隻form
我要追哂咪好痛
向中二說不

睇下decade form點樣先

孤

明天有掛

唔鐘意著甲

我都覺原form原汁原味最靚既

港魂都唔知有未

正路有

至於時間就..

真骨w LT係唔係呢個星期？

可能聽日

還我無敵呀 仆街笨大

整好又唔出

我孤日魂 最快都星期六 我諗

見到X-0又準備打尖嘅節奏

打定輸數星期一

真主角橫行無忌

用生命值硬食

你話怕出得唔好我理解
比幅背影圖引我哋想點

好痛呀師傅 1516
諗緊倒不如買W 真骨會唔會好d

真骨diend:我既時間都停留左係魂展..

連Geiz都係出Genm armour就知個種打橫黎行嘅威力

原來來緊有Ex-aid 電單車無眼ver 出

好彩無後追

困在重加速

仆街$700追左

太受歡迎，市場決定

見無人講 以為我眼殘

同神主牌一齊衝出黎ok

700就算啦 我見d價二手都900到1000

Same, 同埋覺得好屈錢
當佢附加武器可有可無算

你無錯！

真人都出shf點夠佢玩

再販Decade 個時一齊出

啲final出得好飄忽

官方出手壓制炒價

咁lv.2 眼仔碌碌都過癮嘅

之前仲特登剪張紙仔遮左對眼

仲要一出出兩隻

唔飄啦 ghost開始三隻無出到

大力支持
等睇人放zombie 同車車lv2

今年又做唔到HT member

呢個不羈既pose好型

係好靚，又可以還原final fight 個幕

印象中zombie lv x-0 唔係第一次展出喇喎

一日冇發售日都未必會出

我都趕唔切，好似5點就full 左

隨你

一車車車車湧現

係，之前有展過

應該成事瓜

不過lv2 有條腰帶拆唔到
所以完美主義者都係要兩隻都入

笨大意識到ghost人氣有問題 出嚟浪費資源

急放

我都冇追zombie 得lv-0同十億
貪平先買

唔講以為係皮套相

我係冇野買
要訂都訂晒
琴日又訂埋Bucky

到而家都味出decade個20同年地座可能真係出神主牌/diend/再翻

G持

因為body真皮套感
關節藏得靚而且有上色

呢個就係真骨雕既魅力

噢... 入唔到就算

買買買

Decade d水口位同分件係最好個個
其他就算係真骨個頭同身d水口大到

最支持再販 人人有得玩

睇到炒家仆街更開心

agger

谷d 2手佬

後追dcd真骨有理
真係好撚靚

有兩隻，另一條腰帶玩henshin
遲d再影過

dcd情意結

有兩隻咁多

再販的話我都要雙入

再販睇價錢入第三隻

真愛

幻德展品用布 隻角再長咗
現在先講返 剛剛掛住搵圖

diend

2019逐一找好嘛

好似一樣長

角一樣 d紋就咁加貼紙

SHF 9成唔用布

隻石內卜出到隻成隻kylo ren咁

俾把光劍佢

走左數兩年

都有呢個想法

睇來應該幾貴

模型定shf 龍珠我已經分唔到

巨乳

睇通販定魂限

shf

收msg了 過2日帶聖天八極番屋企

終於有銀堡壘

將佢同十億對打
就好似HB vs Hulk

都一月頭先收件

大隻過十億

十一*

良心發現呢

..... 咁就大獲

諗多左

好似係

太有良心，留俾第二市場發展

希望在明天呀嘛。話唔定根本就唔出

咁又係
個濕鳩地台

過幾日老一歲 所以10月內就帶走

呢層又係

商機

生日快樂

好warm 搞到我心入面既岩漿想流出來了

連登有愛

yes 又有J圖

藍色衝擊

左兩隻正呀喂

D紋係貼紙，會唔會好似type formula要自己貼

角色討好
但佢隻色就有d令人卻步

還好啦

有生之年仲見到

永遠鬥長命
佢仲可以走數

真主角

evolt未出

已經比真主角龍我偷步

兔兔坦坦，genius又未有

岩岩先叫完春

已經覺得出cross z係合理既地步

笨大改logo唔係冇原因

順手再販 Decade

留名

正式宣布19年係找數年
皆大歡喜

希望等到

龍兔

暫時找咗條大數咋
仲有啲細數未找

都係戴返頭盔先 未有相睇

兔兔永遠都被人遺下

夠J返半年

哇 四隻都不得了

龍兔表示指意佢

淨係中diend

> > >

一樣中得diend 我想佢出evol好過出呢隻

都係嘅

可能我口味獨特
排位 2341
勁想要sin specter

唔通第三彈...

大家明啦
準備好荷包喇手足們

佢同龍兔本是同根生
坦坦先係冇人權

decade 隻錶係強化form
唔出錶面住係正常嘅

係咁出真主

神主牌ok?

真係好撚慘

造福人群

全都要ok?

連展品都未有

再販？ 基本form已齊 等4月出血

投資者要斬纜了

入多隻支持

Sin Specter都還好，其實我覺得Ghost都唔係咁差姐 起碼無睇到想收檔，如果無限魂布斗篷

有冇zero 2開箱？

ok

佢會出返已經係奇蹟 唔好期望用布

d 土地問題真係好嚴重

預巴：掉盒

Sin specter好正

21 其他pass

掉盒

屌 呢個真，我已經成張書檯都係，連攞隻杯飲水都要跨過幾隻先攞到，mouse都就黎用唔到

無限同sin specter 其實真係好靚
俾劇情搞死

#366
神速預言回覆

btw唔捨得掉

一樣

咁又無你咁誇
但係我已經打爆左一層櫃

其實我見到
跟機回多次

一層 我已經爆咗一棟4層

我一層係1m幾闊 400深 500高

米帝比拼時間

真係出哂我唔拘呀 驚就驚在雷聲大雨點小咋

頂 真係乜柒都有

what the...

等等先

Sin spectre

一個月一隻都排都2020

Up多張傷眼圖

今晚早d訓

食屎啦BANDAI,又整埋啲廢野

劣緊J

用畫簿既朋友

龍兔有機啦

成地都係？

等你直播
個陣仲勁

冇計

足滿腥臭

話說巴打你聽日去？

你去確認嘛 豬

要啦梗係

係呀

唔確認打空氣炮only

冇問題

等你去確認

我等你呀

永續緊

方便快捷

社長即將打尖

啲中文名

有冇藝術品消息....

ghost

起碼四主角各一

幾好聽呀

oliver應該係奧利華

幾外國呀

Atom ice巴打

唔錯
但大家應該記得你同po...

花好似似過華

又有人同Po...？

真係出gradex-0

幾時有喜訊啊

當然需要

唔好咁衰

正呀 唔洗食炒有得玩仁叔

MB又出00

我求其貼po喳

加油啦

exaid真係陰公 有冇機會係未擺出黎/冇人放風

壓軸登場

姐係隊尾

好撚頭痛呀陀蘭三巴
mb exia燈版...

我盒pg燈版未砌掂

三羽姐點

係啦

絕版打

呢種

社長呀

thanks暮巴

就係想買隻雙子 話晒女主
竟然唔出

三羽都出 美空真係有可能

擺到明係魂展限定展品啦
打定輸數都得

如果真係有RR同TT都唔錯

期待已久嘅奧丁呀 不過同環保巴一樣係個位 暫時睇落都冇咩問題應該係全新

奧丁係我第一隻買既SHF
個陣未買玩具 係大阪Jungle見到好靚就買左
從此踏上不歸路

明知山有虎

堅靚

我唔知呀 出到黎先知

打王

我

屌你我click撚左入去

布定膠

呢隻型阿 又中一隻。。。唔撚係阿 zero

就咁睇似一片簿軟膠
不過呢隻可信性好低囉
出都一定唔係咁嘅樣

佢上面啲花文係貼紙黎
似求其劣改放係到充場面用

所有魂展shf拉打快點強姦我，2019年銀包已經為你同hottoys而開

畀大家劣鳩用

都似了 4月我中好撚多隻

恭喜曬
btw呢隻無話一定出

呢次真係要用預巴個名

哇 pk中伏

睇天道ig第一下諗多左

無諗過

乜家下笨大改左係背面開窗咁得意既

分唔到新舊

背面

聽日唔使耕田咩預巴

左面鮮色d

準備做牛仔

做射手？

又唔太訓得著

本身放假

噢，咁留喺屋企F5

咁開心

神話舊青銅前幾個月先再販黎

今次公佈有EX安全帽

照呢個跡象
莫非真骨555果頭近？

早d訓聽日去魂展

要po野po密d

連Kiva 都直出真骨，我開始相信好快會到555

再販完舊版先再出真骨,笨大做得出

深夜爆發一波

又幾正wo衰鬼

無敵呢

時代的眼淚

永續exaid 無限期壓後

隻faiz

屌佢老母臭閪笨大

好撚慘

點知聽日就見到有模係到

燃燒生命

靠你了

重睇faiz
先發現明明一開始講操冥使徒係為左增加自己友數目先搞人
點知後面好似冇左回事
為殺人而殺人

放假嘅預巴究竟會幾夜瞓
呢個鐘數仲未瞓好少見

仲未打爆刺客教條

真•燃燒生命

只要佢地殺人就有機加自己友 所以冇話爲殺而殺嘅
只係冇新人出現姐
其實有冇都唔重要 唔係劇情本線 有新人都唔洗特別講

頂唔順

好勇 我唔敢分開去換腰帶
等陣用錯力斷左就

放心wor,好硬淨
我嫌麻煩多過驚斷

繼續

搖滾準備

要等勇士了

早

下個月宣布係社長月

一日仲有拉打睇一日仲有社長玩具出

特攝界Hello Kitty

你地加油

一日無佢安全套我都唔會信

小弟純粹跟機

檀 黎斗神condom!

有

準備收件

我要社長喎

原來咁玩好正

Kabuto 雙槍

早
準備好收LT

泊巴 港魂？

冇錯

F5大作戰 9點開波

decade變kabuto/faiz都玩到好多武器組合

faiz 雙刀
進擊的巨人咁

我無睇過Decade，佢係咪淨係可以變基本form?

Hyper Kabuto x Decade

現在正式開始！

三羽都有展品

Decade必睇喎巴打
雖然overall劇情麻麻 但細節超正 crossover有心機

背景板嚟姐

好！之前想睇曬舊平成先挑戰 怕睇唔明

輕鬆二隻哈乜克

.....

估佢做下樣，未必出既

又正確

快點強姦我！！！

快一點強暴我

好靚

大乳又贏一仗

正確態度

抽埋突自

買呀

Shut up and take my money.jpg

褲已除

等孤

旗已扯

縮圖睇以為Q版

不過都好耐冇出拉打怪人

二隻

有日本地扯真好

繼續繼續，唔好停

一隻夠，佢又會出黑白色

其實有左個模，換個頭又會出兔兔同龍柒頭版

腰甲整一體過
雙腳可動應該冇左

唔會架

我係細個睇過kuuga 跟住大個睇decade先入返坑

睇完decade先追每一套
再返返轉頭睇decade 會有另一種體會

超合金魂 吉姆王

係喎

轉運

應該軟膠嚟嘅 未至於冇左 但一定差左

戰意燃燒

白色冇金色呢隻咁靚

咁可以睇左先

錶面唔上色就收埋埋啦屌

依個同意

30集姐 好快追晒

DISPLAY ONLY

比貼紙ok?

唔理，我會入真香社長

D甲就由佢啦

Now on sale

下！？老現！？！？

誤會嚟架啫

嗯

sor
暫得build會出

應該係解已經發售左啫，冷靜啲

咁就仆街了，Build 9成賣得差，會連累到社長

香港係

日本當地另計啦豬

龍珠呢

好似有吉連

法國今個魂展好多都DISPLAY ONLY
BANDAI 頭盔大到

尋日睇文字報告有扎馬斯 但唔知係堅定流

軍曹哥

想搵返打j片段比勇巴搵唔到

無敵會唔會變左 Display only

真係好撚靚
BTW 之前好似有巴打講過phase 1隻色似坑渠水色

J住先

推坑片

屌 好撚正 all in

舊大波連仲正
無啦啦推隻新大波連，痴撚線

啲紅色有啲似Ironman shf 擺耐咗甩色咁

今次魂展未見無敵蹤影

車車&社長大勝利

又真係幾似

我全都要.jpg

屌 好想要

車車泊到社長依個好馬頭 出得幾順利

見到Kuuga開心左一秒

點知

個句唔知咩意思

無事 嚇一嚇醒一醒

準備出門囗

w 呢

上！！！！！

fb睇好似好多人排

前年第二日去都好多人

日日都多人

等睇文字直播 靠你了巴打

靠你直播

連三羽都有展品 無敵就影都無

絕版da!

出門口前收到Luna Trigger

Tridoron 好似都係好耐先出
應該只有拖數唔會走數嘅

笨大強項係走數

有冇巴打知聽唔到宅急便個送貨電話會點

你可以打返過去

真係唔奇，拖下拖下就唔出

出返呢幾隻先啦

其實估唔到drive出咁多外傳/電影系列
Type special, heart, mach chaser, super machin chaser, prototype drive

笨大嘅嘢好難捉

btw 無展品唔代表唔會出喎

好肥

好cute

所以Drive 去到邊都長期有現貨買

到老秋

dark drive 個兩隻仲要個body係新整又毫無消息突發係showroom出現

好gag

風雲再起

加油

好掛住日本

唔係丫 drive好似賣得幾好
喺日本都幾受歡迎

交代戰地記者直擊報導

排緊隊入去，唔算多人

邊玩邊睇直播

嘩正

你係約咗朝早拎？

殺呀

你預佢唔準時啦

藍色logo

我係book1800-2100
果然唔準時

Robot魂會有新魔神
Hi metal 有macros 一条輝機
Techroide Blader walker gallia

Metal build又出Exia

環保系列

當年chaser炒到
反而鎧武只係出過隻血橙

咩ver

已經對exia獨角出現審美疲勞

隻Evol正到…… 求下bandai出…

有燈的

Gundam fix figuration 有RX78 3倍速 量產渣 重高

不過諗返起cross-z果次又係展出勁靚，實物爭咁d

如果真係出，希望通販…話晒真主角 真女主都魂限

之後魂限龍兔出set，黑洞form 全部雙入

遊戲王初代戰鬥盤 JoJo有個唔知乜

件到啦喎

你見竹內咁紅就知Drive受歡迎啦

pass

求笨大出一隻解下癮啊

Ultraman系列會重出鮮色版

放心全部都係環保魂限

呢隻瀨瀨地

Figure zero 有初代對班 路飛gear4 王蛇

到SHF la
真係有kiva架車 皇座同小提琴

另外賣

全部重出?

SHF DLC

又嚟

本身都會買車架啦 跟皇座同小提琴我狗衝呀

嘩

垃圾cg form都有，咁有冇劇場版

燈撚中咗 屌閪

又中

唉 食屎啦Bandai

垃圾笨大兔兔坦坦出set跟多少少配件得唔得

想要長腿kick同太空坦克form

我去買六合彩先

燈中咗先唔會中六合彩

吓？！竟然唔係crossz build

lucky mode

踏踏實實騎牛牛耕田啦

CG Form 邊個會屌先

利申唔屌

危險兔兔係咪好快有得玩啦

癡線 笨大心理難捉到

let's duel!

條友好多名架 咩leo,axel,yahoo 拍賣都有帳

嘩
好想打 J

哇

很想要

想問一下hazard form係未冇咁快會有現貨買

如果發明咗隨意門應該會有 今日啲人先喺日本拎

有隨意門就得

Hazard

Hazard
劣丁

幾時有得拎第一批Hazard

我果時衝現買Chaser 5舊水係咪炒價？

模型

下星期

袋好訂單
究竟邊日會拎到貨

呢層就 睇佢地幾時返

機場接機等交收

....我係佢就寄返嚟啦豬

著返條褲

即係笨大已經忘記左背影

排隊啦

社長表示自動頭籌

展品都無

主角威能，帶領埋車車

新人留名 想入坑
但係唔熟落訂啲嘢

琴日到宜家都無著啦

識打開銀包比錢就得

慢慢學

冇人一開始未學行識飛

evol

想訂乜？

想訂hazard係咪無可能
以前有好多都想要，E哥特別想要啊

我已經準備好放血

e哥唔好諗住

hazard可以訂4月果批
香港幾時開可以留意呢到

hazard等出年4月貨開啦

e哥已經太空級

hazard 就有機嘅

我fd上個月頭係中野見到全新未開苞e哥10800yen

都平過香港wor

做咩唔屌

J背影

佢買左啦 番黎威比我睇

同埋我仲係未好識分，我見有人啲E哥件篷係硬膠嚟嘅？

似係啦 lazer太假
隻diend又無了期

真骨就布

說好的藍色衝擊呢

雪住咗

支那仔上5ch抄到流料之後貼上微博

硬膠係舊shf
布係真骨

開心左一陣

實物隻色同相差咁遠

可能分幾日擺出黎呢
雖然無乜可能

戰地記者係咪匯報完啦

橫掂實有圖...

官圖加左料

唉北角老人區都唔知要唔要等到聽日

唔會嘅

Photoshop基本野啦

預咗架啦 嗰時cyclone 個綠色都好膠 冇咗金屬綠色

無敵要神隱到幾時

社長出完為止

Hello Kitty有無出完既人日

唔PS點引你買
btw想買

咁社長又的確係幾正既

係呀 冇乜野睇

唔緊要 係w就買

辛苦你了

已發售既意思

我諗之前流傳嘅都可能係誤解咗嘅機會大

辛苦了

靜待28號海海

有啲失望 以前魂展係好期待新line 新試作
就算明知佢有啲係放衛星統粹為左個展而整
但見到嗰刻都會好興奮

今年真心失望

唔是掛 但睇上個post定fb谷有張圖係平成shf同真骨 有哂個20周年台座

二邊都有

斷估唔會淨賣個座掛

應該仲有野未display, 舊年都係有幾集去到last day先有人影

環保

因為無細盒

當然啦

"日本"空氣

相信奇蹟 相信無敵

浪費....

啲淨賣座開咗訂一排啦

比啲希望好嗎

明明係..

decade

係，你點知
平時唔覺你咁醒

我都訂左隻FAIZ等到

同感 幾失望

我記得decade有個阿叔日日係道可羅呢decade朵 果個阿叔其實係咩料

呢到得我有興趣

留名睇相

有冇巴打等緊單隻版mark 7

一定要同JOKER 擺埋一齊

同意 兩隻黑色 可以加埋kugga

好正呀

我會擺埋龍牙 dark drive

sic 係咪都係得鳩屎

仲要得圖，冇實體

仲衰過上年
鎧武個堆睇黎要等有生之年

投資者入市

冇開hazard

我愛你

新機體

日本限定

Hazard果陣訂唔一弓

無訂hazard 應該下星期就忍唔住入

呢到好多勇者
淘又有尋仇又有

我都feel到我會拎銀包出黎雙入
收工要去禁定機先

都唔算誤解 展品發售中都寫on sale 唔通寫sold out咩 點睇都唔係現貨
估再販只係估同我地希望姐

我都無訂 驚忍唔到手

以下為PREMIUM BANDAI 免運費優惠劵兌換序號
---------------------
A1810GECfreeshippinghk-S16M-PCCM-SSFH-5FSC

巴打岩用就攞去啦

唔係遲d開魂限咩，

日魂開咗啦

想問訂係幾多 現如果4xx點忍

日魂...限二

無問題喎

而家排隊拎野

日魂都任撳中

打J

等孤仔拎返黎

呢到係咪有人想去超英祭2019 我有多張飛多左 有冇人要

唔係要日本地址咩，又要搞轉運

個日有堂上去唔到

轉運更輕鬆

有人要左

有無入手需要注意嘅地方 第一次好緊張

偷圖

無咩

我好想打飛機

預巴做牛仔有咩感想

我都想做,諗緊買咩版

真係踏上這無盡旅途

兔兔啊

趕緊刺客功

前日打爆左斯巴達 今日做牛仔

仲未做完蜘蛛仔

有無人建議下買咩版好,諗住DL算

聽說黑貓DLC好短 都係等齊3個DLC先玩

咁貴咩值

蜘蛛俠之前白金左，等多啲dlc先再打
準備沖現做西部牛仔
隻驚應該可以玩到聖誕

有人排魂sf 4000

啲古董拎去環保再造啦屌

好想要rider time 背景

又推

日魂影架

bamdie 係咪唔興出主角final form
點解天才無敵無限可以連展品都冇
會唔會遲d整個廿十周年final form 真骨系列

tran-sm巴
不過都唔知幾時出

精盡

兔兔坦坦應該一set賣

快點強姦我

係trans-am

要對笨大有信心

但估唔到evol得1個型態出

陸續有黎

另外兩款有啲雞肋......

兔/龍出唔出都擺
但黑洞form唔出有d怪
話晒係最強敵人

放心啦
同模改色呢家嘢

環保
隻cg兔龍真係好7

龍兔先係世界第一

我只想要blackhole

屌

上車好機會

一齊all in

hold

Pb HK冇hazard?

反正應該都大把貨啦

預左秒,我等孤仔返黎

等孤仔凱旋歸來

食炒

9月訂左孤 幾時取貨

雖有

11月頭

hazard come

得罪講句⋯⋯⋯無咩衝擊

令人恐懼既定力

兔兔坦坦
同樣係紅藍唔好變lv50咁display only

你話全部都出我諗會效果幾好

我個銀包就唔係咁好

港魂岩岩開通返acc洗唔洗入返d creditcard資料？

你驚咩

驚呀
岩岩禁左制650 hazard聽日交收

作為sic fans 覺得好失望
連一件展品都冇

信用卡更paypal

咪有隻鳩屎 初模你劣囉

都唔敢期望佢真係出 有睇啱都無用

連條支都唔送，孤寒到on9

算啦 我儲埋儲埋大把
平時display好少浮空pose

最驚喜已經係9up中悠仔無手環版
是否悲哀

呀 仲有吉連都ok嘅

Amazons 必入

好想訂 hazard form,有咩方法

仁叔真係同一件模改少少出3隻，有少少過份

不過如果真係出set 有特別boxart都ok既

日魂或者直接衝現貨

計埋effect版4隻

邊到會有現貨或者有無人可以幫訂日魂

我都覺得咁會出box set

旋拍果d睇下

不過可能只係展品

現貨呢一兩日留守信和 現時點 點都有一兩隻嘅
不過炒價

日魂正常黎講鋪頭會有得訂啦 到時開訂睇情況啦

我想買超人啫 港魂

訂條撚啊 PAGE NOT AVAILABLE

個網改完都係咁

MB 星矢炒埋碟實奶野

死ser了

不停F5攻擊佢

炒撚晒車個網

日魂都會奶野 所以分段

年年撚狗

我頭先都話入唔到 仲以為得我入唔到

有幾秒load到隻sf入車

果刻係你入唔到

我想要超人咋
都係等下食花生

唔要櫻島？

愛染

二樣一齊

但個ser算吧

load到個page，然之後個制禁極都無反應，之後繼續page not available

過左今晚慢慢買

係
食下花生

就爆post 都未見到唒之前啲人流傳有嘅野

兔兔坦坦有了

其他無人記得

cls兔兔

重有 冇人想要嘅龍兔

見到兔兔坦坦既紅藍配色再加兩隻兩個mode
我記得之前都有過咁既野係魂展出現

g5

記住呢個POST每一件展品